連個天都幫利物浦贏波，聯賽冠軍指日可待

惡鬼賽程竟然有對手送3分俾你

2粒
斬到咁靚
太得人驚

對手? 定盟友呀